做高妹定大波妹邊樣好啲？

假設都係正常樣
冇得兩者兼得

矮大波係贏撚曬

大波妹，成堆狗公幫你
高妹，以為你好大隻無人理你

(應該係)

大波

點解唔係高同大波

150大波妹最好

打波

用支拼

睇條仔係胸奴 定 腳膠者

高妹可以升球大墊
矮冇得fake高

想下一代高d揀老婆揀高d都係合理
最多唔夠奶水要沖粉
但係人奶已經係人類2020年最劇毒食品
所以唔飲也罷

高妹
帶出街都好睇D 下一代都高D

矮妹
屌完就算 留返俾矮仔二手閪

樣一樣當然係睇波

高同大波嘅視覺效果冇矮同大澎湃

咁高大波呢？

blackruby

成隻性玩具咁

太矮既話幾大波都無用

creamcandu

廟細燈籠大

呢個世代仲生仔，唔好害人啦

點為之太矮？